黨鐵有狗查人 點算？

不時見到有Post報黨鐵有十零隻狗查人，令手足唔敢帶gear，或者降低左一般和理非出門意慾。

目標：驅散企係黨鐵站崗嘅狗
（一般只有十零隻狗）
方法：遊行集會從自己區出發嘅時候，係黨鐵附近聚集，聚夠一定人數街坊屌狗屌走佢地。狗們會驚你人群聚集會衝擊佢地，佢地基於自身安全就會收隊/鼠入狗鐵控制室。

困難：手足要提早半至一個鐘出門⋯⋯又要訓少陣。

所以先要分六區

點解有啲人仲可以甘心每日都搭黨鐵？